［純吹水］啲成日喺ig fb 出po話自己企前好前嗰啲唔該收皮

無論男定女都係。

企前線嘅就唔會公開/周圍講自己企前線，因為一坐就係十年。

唔知你咩心態啦，覺得威？想識女識仔？搵食行遠啲，個個前線都打生打死，為理想企出嚟，包到實一實無人係想搏出名搏識異性，唔好用前線/勇武個朵周圍呃飲呃食，影衰抗爭者。

我屌哂你地老母，唔好話我割蓆，淨係識食人血曼頭嘅從來唔係同路人。

(當然有時唔識保護自己嘅巴絲唔計，係咪抵屌嘅自己知）

呢個真

真前線永遠唔會同人講自己係前線

因為越低調越好

每次見到啲人自稱前線溝女就好撚嬲

真前線又點會有蛛絲螞跡自己去發夢

啱呀，到今日仲見到有人喺ig po story話自己做前線喎，話自己好危險搏人關心

推，咪撚再拎前線個名出去威

自推，同前線個朵（但又唔係前線）周圍識異性呃飲呃食嘅都係仆街

打卡撚 fuck off

連登都有堆人會用「我係前線/我係勇武」黎做標題開post

Agger, 見到就燥